媽媽們支持各位巴絲打

真香港母親

多謝媽媽們
雖然D句子怪怪地

反佢老母關注組

媽媽